睇住d窮撚好似昆蟲咁生存，真係極治癒

咁先明白到自己係生活緊